西店自爆對號入坐 出律師信告page西客之道

有有法律巴絲講下告唔告得入
留名食花生

原文@西客之道

我起tearoom返工，西客唔係無見過，但一次過見十幾個西客真係第一次。

一開始有人要求包場，但對方又唔夠人最後只能包半場，另一半場有其他客咁，夠鐘見到班包場客真係嚇一跳，個個睇落年紀都唔細但仲學人著lolita，都算數你有你喜歡我有我工作，去得茶室都唔會打算趕頭趕命食tea啦，我地員工少但要面對四五十人，可能要耐少少先招呼到客人，班BB坐未夠10分鐘已經吹我地比menu佢，比到你又話我唔介紹飲品佢知，乜班BB睇唔到我地好忙嗎？我相信要我地員工介紹完飲品後都夠鐘還場。

搞一大輪上完餐上完茶，BB話要將茶包拎返出來，邊有人飲茶唔放個茶包入茶壺？要拎返出來的啊？咁你唔好飲清水，又多次投訴我地餐具又花又崩，但事實上餐具只有少較使用過的痕跡，自己飲茶唔小心又話我地茶杯滴水，又話我地食物呃錢同臭，又話我地食物擺盤次序錯唔夠專業，我真係唔知佢地可以有幾專業囉，班BB自己著條裙都幾廿層，仲要嘈嘈嘈我地餐廳熱，成班女人著條公主裙真係當正自己係公主
餐廳當日因價格調整要BB比返差額，班BB就開始發難話一開始無講啊點可能加價，但我地小本經營，來貨價不定因而調整價格，要報回差額很正常啊

最經典係想屌西客 但比所有人屌番轉頭 笑到我仆街

咁又唔係一句話係人地講就推卸到
你睇以前白份報都吿到高登

但個post又真係冇任何影射某一間鋪頭嘅成份

驚7咩

留言啲人估下係邊間姐 睇人仆街最開心

冇開名佢告邊個？

想睇西客之道仆街

法律部 笑死人咩

真唔真呀

文又唔係我寫

做場大龍鳳，扮哂野話俾人聽，西客之道全部真實內容無作文？

我只係知有個西店茶都唔識沖但自稱tea room

十分鐘都未有menu係咩料
再忙都唔係咁掛

餐廳當日因價格調整要BB比返差額，班BB就開始發難話一開始無講啊點可能加價，但我地小本經營，來貨價不定因而調整價格，要報回差額很正常啊。

唔事先通知係鋪頭唔著

睇字都覺得個侍應好撚閪

佢話坐低唔夠十分鐘就傕要menu
其實根本一坐低就要比menu人啦
點解咁大條道理

笑撚死 作文作撚到人地告鳩佢
等睇下文

一定告唔入
唔同東方果單，呢單連暗示係邊間野都無，一句我係Tearoom番工，全香港可以有百鳩幾間係符合條件

其實我睇完1999, 唔太明邊個打邊個
因為成篇我以為係假膠暗串
點知係真 sad

痴撚線，西店之道喎變左....
冇咁多人手就咪撚做，10分鐘連個MENU都未俾人仲好意思話人西，就算唔係包場係人多你都做唔掂啦即係
加價冇講明又係餐廳問題，我入黎你鋪頭食個飯，食之前話廿蚊，食完話小本經營，要四十蚊先埋到單，呢樣直頭昆水啦仆街

連登仔: 做過服務業就知D客幾西
連登仔個個都係服務業

本身單野都無人知係邊間 依加搞到咁大個個都知 痴撚線